====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les villes évoluent selon la méthode du «patchwork» , par interventions successives , allant de la réhabilitation du patrimoine ancien (avec le risque du processus social de «gentryfication» qui l ' accompagne) à la production d ' objets bâtis et de mobilier urbain de qualité souvent médiocre , exception faite de trop rares fulgurances architecturales tels le Centre Pompidou , la pyramide du Louvre ,  l ' Arche de la Défense ou le musée du Quai-Branly par exemple .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

